連 登 已 死 錢 七 今 日 6 歲 生 日 冇 人 講？

錢凱晴
出生： 2013 年 3 月 10 日
生日快樂

生日快樂

兩個細佬都似老豆

連登女兒

好撚樣衰

邊撚個係錢7？

咁快就六年
離吳小妹妹變吳小姐既日子都不遠矣

呢張好似舊相喎

哇 屌你老母 越大越似男人 陰公
不過唔緊要 老豆老母有錢就得

七七快d入嚟比負皮

七仔 生日快樂
越大越靚

好靚

起碼證明係親生嘅

唔好以為綁個粉紅色頭飾著粉紅色衫仔裙仔就係女仔先得

WFC～

我命由我不由天

契爺祝你生日快樂

連登女兒生日快樂

諗起有村架純家姐個post

禾七生日快樂

柒到飛天

我覺得陳國邦個女真係得意

錢七真係遺傳曬父母最衰嘅基因

好似叫陳真

下年阿七就七歲

連登女兒

生日快樂 錢七

戀童

似足爸爸

肯定親生，唔似得陳海林

禛

要努力讀書知唔知？
係你岀路黎

好彩仲係女朋友......

佢父母應該留定好多錢俾佢
唔好諗入娛樂圈喇

隔離個小朋友好似羅敏莊

佢就係羅敏莊個女嘛

睇錯錢七已死

嚇死，以為錢七已死
心都離一離

你班友

笑撚死

連登見證錢7成長

錢七有加拿大籍

似足阿媽

嘉樂仔 生日快樂🎂

Who fucking care?

好慘 明明父母都唔算樣衰

錢七有無奶共先

佢老豆對眼整咗喎

一路都係係得樓豬你post佢d哩嘢

但阿媽都ok啦

兩公婆有冇覺得對唔住個女

原來我同七七同一日生日
唉 我明你㗎七七
原來有啲嘢係注定

呢張好舊

巴打share 吓 連登女兒 貼幾多無人介意

同時間 羅敏莊嘅髮型基因都好強大

細你老母
佬你老豆
細路呀文盲

笑撚死，
學人講啲乜連登契女，
錢七出世嘅時候連登都未開啦。
你地叫佢契姐就差唔多，
成班契弟
人唔笑狗都吠

醜到一個點

明明係高登仔契女

連登仔不願面對既事實

同共產黨一樣 迫1842年開埠既香港認1921年成立的中國共產黨做阿爺一樣

認真問 同女朋友做愛/錫錫有冇諗起錢嘉樂

佢好 似佢老咁，其實係咪同呀媽都好似

可以食用

即係都溝到仔

咁靚仔既

可以唔洗擔心
連登女兒一定有仔溝

好霸氣

連登仔排隊埋單

我屌
你班友落地獄

亭亭玉立

我都係 依家先知

睇睇下又幾順眼

將來努力讀書點都好過入娛樂圈

會愈黎愈靚女

生日快樂 七七

連登女兒已經6歲，希望女大18變能應驗阿七身上

嚇死我 睇錯錢七死左

高登變連登

七 七

兩個顏值都好低

咁少圖

開始要面對現實既殘酷

祝七七生日生樂
亦希望上天公平d
七七有其他才能出眾

錢七唔好咁快大個

七七個樣係老實人

可能做外國牌子model會紅到發紫

七七長大後必定不是臭雞是兒登仙子

高登女兒錢柒

係咪佢老豆老母都整過容攪到個女咁

大個咗會越來越靚女的

七七

遺傳哂佢老母既垃圾基因

鮟鱇魚

只可以話錢七真係唔好彩個細妹好睇咁多

我都係同一日生日，真係好震撼

但會俾人吿辱華

咁你千祈唔好同佢講

我都係同一日生日

多謝大家

錢七要開心快高長大